有外國護照嘅（包括BNO）記得今晚帶埋出街，過咗期剪咗角嘅都照帶

🇬🇧🇺🇸有外國護照嘅（包括BNO）記得今晚帶埋出街，過咗期剪咗角嘅都照帶。上次唔記得邊次集會，就係有個手足攞住本剪咗角嘅英國護照，成班防暴即刻向後縮唔敢發難🇬🇧🇺🇸

唔好整唔見，掛住係身

係咩

而家鬼妹都拉喎

唔掟磚咪得囉（雖然個鬼妹都唔知係咪俾黑警砌生豬肉）

Push

[政府又玩嘢] 郵局停止空郵文件申請BNO

Pish

流料小隊長